緊急呼籲：抗爭部署應該改變策略。奪回市民話事權【寶光論政】

送中條例修訂草案對市民影響很大：點擊
------------
市民合法地維權，是可以理解的。擺在大部分年輕人+其他市民眼前 的行動 是遊行。
其實，在目前的情況，靜坐是比較有效的。
-----
每一個星期日，在18區【香港島那幾區可以聚合在維多利亞公園】各個公園舉行集會，由 幾個比較熟悉政治的任務 進行演講，去介紹
1. 過去一周所發生的相關事項
2. 如何部署11月的選舉，包括
--- 熟悉各該選區的民生事務
---選舉法律的知識
---潛在對手的弱點
--辯論技巧
--政治知識，風趣演講技巧
-- 避免自己人爭奪同一個選區。
--準備 選舉費用。
--- 宣傳策略，政綱草擬
---選舉工程｛所謂“洗樓”，街頭跟市民接觸，派傳單｝
。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。
靜坐的好處：
A。這是做實事，目的是把市民的話語權歸位
B。 避免了 遊行所產生的警民對峙場面，【避免了被刑事起訴的風險，又避免了流血受傷】
C。不會影響道路交通
D。市民不要那麼疲累。